台積電係咪可以strong hold

組合係咁
其他唔知放唔放好

係，我放俾你

妹下妹下

盤內算係咁，老實講科技盤correction 關你撚事咩你算係科技股咩

盤後就on99, 總係有一大堆on9 仔輸唔切掟貨出嚟，急到咁唔講以為急住要錢醫病

可以strong jump

模擬倉就是撚旦啦

睇台股今日表現

講真tsm adr keep住比台股有8-10%溢價

其實可能會慢慢跌補溢價都唔定

真嫁屌